唔好再比較咩上環同元朗邊個重要d

屌你唔好再分化
兩邊都同樣重要
係同樣重要呀屌你

唔好比較
冇嘢值得比較
2樣都係香港人重視嘅核心價值
唔好再用d咩「spin」呀「耍走」呀「中晒圈套」呢d字眼
5大訴求重要 義士安全重要
大西北安全都重要 香港唔要白色恐怖

冇人係condom
全部都一撚樣咁重要

元朗單野第一次發生
引發嘅聲音好大係好正常
大家呢兩日擺多咗注意力落元朗係好正常
唔代表大家唔知上環咩事

同樣地
有時推多咗上環po都唔代表大西北義士係condom

下晝何妖祖墳單野一多幾個po大家又開始互屌
真係唔好咁緊張咁激動先
其實大家點會唔知最終目標係政府啫？
幾個鐘頭 俾大家開心下
真係喂威喂太耐失晒焦先屌啦好嘛

唔好分化
唔好因為見到另一邊多幾個po就灰晒機
相信同路人
相信一直以嚟陪你走到呢度嘅人
我地有良知有義氣

元朗係緊急事態 係無差別襲擊
係首次咁明目張膽嘅官黑勾結
大家冇呢個心理準備
亦都冇經驗處理同黑社會有關嘅衝突
所以元朗嘅事先會多po喺度傾
等元朗嘅事處理一下
上環嗰邊同樣都有人一直關注
有人整合 有人搞聯署 有人搞文宣

一齊努力啦好嘛？

不篤灰 不割席 不分化

推

整合後的 5 大訴求
1. 全面撤回送中條例
2. 撤銷6.12暴動定性
3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
4. 全面實行雙普選
5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

Right

推呀推

搞元朗同上環事件冇衝突 唔應該分先後

Push 我無野講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我唔舒服要去醫院

------
宜家元朗係必打支線任務
但上環主線同樣重要，
當你每like一個元朗POST，
麻煩打番到一個上環主線like同推post
否則主線被蓋，同樣game over

光復香港，時代革命

其實自己推post最實際
元朗少既推元朗 上環少既推上環
圍爐無問題 不過集中一個post就好
開post之前睇下有無人已經開左

唔好理何妖咋 唔係唔好理元朗
元朗西環同時關注！